現今球壇係咪已經再冇費托依種前鋒？

速度走位射術混於一身 全盛時期佢一單刀就覺得會入
飄逸嘅長髮加上俊俏嘅樣貌同出色嘅球技令人難以抗拒

一向最憎利記 但當年真係不得不佩服 場場都睇到嘩嘩 好似有層靈氣包圍住咁 完爆維迪我依世都記得

可惜傷完冇速度之後去到車就開始收皮 身為車狗仲好記得個陣場場希望佢復活既心情 入一球車區已經起控

而家睇返好似再冇依種前鋒 好多都唔係話特別靠速度 冇左睇波個種快感

morata

多蒙特個件新仔咪係羅

講起就嬲都未見過咁女人既前鋒

另外車迷好憎t9
成班t9迷轉會 搞到車區烏煙瘴氣

好靚仔

Haland 中邊樣？

靚仔

Timo werner

依個係入好多波 但就係冇咩觀賞性 個人認為

雖然踢波係真勁
但係佢嗰樣成個唐氏綜合症咁wo

依個真 頭個年日日嘈

其實佢傷未算最致命
佢死都要出場頂硬上先大獲

跑得快過火車 好好睇

利雲

好撚憎班t9迷
最後要晚哥出山 成班t9迷收曬皮
完全高下立見 巴哥屌打

真係幾樣衰下 多仔迪布尼

焗出冇計 想當年都係得佢同g8夾到

某程度上肥賓係破壞左費托既生涯

對肥賓又愛又恨 係佢累左費托 但同時佢應該係最識用T9嗰個

麥巴比

唔係利狗都覺得次次費托入到禁區都入硬
當年轉嚟車 都好開心 估唔到係入球量咁少
入巴塞個球雖然佢唔係功臣 但見到佢向天大叫都咁熱血

咁佢都算係靚仔個位

費托生涯贏曬咁濟

覺得依種樣有好強嘅霸氣
一上場就入球機器咁

去車之後叫做半轉型 有期係咁助攻仲做埋歐霸功臣

巴塞個球真係命中注定 表面睇入同唔入都晉級 睇真啲嗰對佢 或者係對車班老臣子都好重要 完美報復巴賽

主要係靚仔

點睇哥斯達個種霸氣

差個英超就完滿

佢都唔算係正前鋒

如果佢樣衰啲 踢車嗰幾年應該會好似連加特咁俾人恥笑

T9同蘇9邊個勁啲

講真到依加我都覺得佢係最靚仔既球員

Haland個高大霸氣好似霸啲

可惜高峰期實在太短，好快已經回塘

佢好似成1米9幾？

蘇9？

連加特廢好多喎

蘇9勁啲 如果要計費托贏個樣
其他哨牙蘇太屈

布歐

速度,走位,射術,簡單直接

只係諗起 Vardy

球場上個種光芒冇得輸

高登年代廢托係空龍射失嘅代名詞
而家竟然冇人再講
果然靚仔係唔同啲

蘇9囉

最近磅應該係佢

個陣笑到仆街仲諗住佢復活

本身覺得Morata似
但係估唔到廢到咁

華迪勁好多喎

可惜長期帶傷上陣搞到咁

除左靚仔冇樣似
全世界都比佢呃左

轉左車個陣真係每一場都期望佢復活
諗起個入球荒就心up
之後有試過連續兩場入波
可惜都係繼續沉落去

全盛蘇9應該仲勁過全盛廢托

但樣就相比之下，廢托: 100，蘇9: 0

個種靚仔，型棍既感覺，睇好多其他靚仔球員都搵唔到

摸奶連樣都冇

最慘係入完波以為佢復活 跟住鬥心飛剷紅牌出場好似係對史雲斯

基士文？

Lautaro

歐聯決賽全靠佢博到角球

快都重有一兩件既 , 你話杜奧巴依種咁硬朗又射得又頂得既霸氣前鋒真係買少見少了

入親波都打j話復活

好鐘意佢 其實佢後期轉左型 有少少似假9 佢會拖後組織拉邊set ball俾翼
不過我覺得大家當年只係睇佢有冇入波 但明明佢作用已經不在於此 就好似今日你都唔會話費明奴冇波入好廢
還torres一個公道

執雞佢就叻 不過幾型棍
佢似輔鋒多啲

哥斯達不過已經收咗皮

J返啲古人費托除咗靚仔仲有乜好？又廢又托

其實真係唔明針住果一球做乜撚

佢完全代表左咩叫靚仔多機會如果佢生到謝雲奴咁既樣，應該冇咁多復活機會，佢去到車仔之後一入波就大把人話復活

奇諾李維斯咁

好多程度上係因為身價太貴 同埋無可否認車仔時期既費托對抗性差左好多 11年嗰季真係好差 之後就唔算太差
最好條歐霸個季 間唔中都有幾場踢得幾好 係估唔到佢做助攻原來幾好

人之常情姐
不過某程度上係因為佢係利太勁 對佢有期望都正常

haland真心靚仔

pussy

利迷都咁話
以傳統豪門黎講
Rashford係最似

車 熱 城 利 巴塞 皇 祖仔
全部中鋒都要落中場幫手做波

而阿記既奧巴 同 拜仁 利雲 仲有個個haaland cavani等
都係企定定等波到

反而曼狗既rashford仲似
敏捷得黎 有少少射術 速度又ok
係冇腦咁解

淨係嚟香港踢個時

對山東魯泥個種火

都抵佢咁多人香港人迷佢

福仔成日上腦 射術又麻麻
暫時華dee最似

樓主講得好

華Dee 冇扭波依樣野
完全靠速度

Diego costa

我覺得基沙文最接近

莫拉達本來都得
俾華維迪踢跌左

咪撚癲啦屌你老母
當年買馬達來激活佢 變撚左馬達做主佢做副
馬達雙十 條撚樣就正選踢撚到變後備 巴哥出山重勁撚過佢

射空門邊撚個球星未試過，但佢俾人講一世呢球就係衰靚仔

回塘就回塘啦
費明奴是但一季嘅入球助攻數都屌打車仔費托啦大佬
身價差成條街
仲要嗰陣隊車仲算係高峰
費明奴係利重建緊嗰期聯賽一季都入到10球左右
好心收返埋啦

肥賓有費托說明書
去到車帶生返佢

餐餐都搞9維迪

可惜1617 歐聯四強次回合俾牙朗串到一棟都無

「推到BNS 正面回應」我正式宣報 Bxy And Shxp 係垃圾公司

以前利開波前都會唱費托之歌
不過後期跌watt 俾人笑成世又廢又托

搭廉航

速度走位射術混於一身....

牙朗 美斯？

依個真

佢扭個下靚到仆街 跟住腳軟

正宗撚狗

依兩個冇得講啦
Btw c朗啲波係好有效率 不過悶左啲 獌時期好睇好多

咩冇得講
根本牙朗乜都勁過費托咁濟

華dee邊忽似
華dee似後生owen呢類敏捷型前鋒 可以狂跑哨波
費托就典型9號 頭槌射術扭波都係一流

之前果球chip過全盛迪基亞無人提

卡卡

卡卡係靚仔，但唔係廢托個皮掛

馬治斯奧

唔記得咩樣，但呢個好似佬味型，廢托係王子feel

奧雲正d

費托打false9完全唔係費明奴嗰皮
本身佢都算top tier中鋒
冇咗速度之後 能力好平庸

樓主擺明睇埋個樣

單刀廢到喊

係佢死都要出場定球會死都要佢出場

講靚仔 碧咸完勝

越位勁到喊（隊友）

費托有世界盃

咁都有得扮老屎忽

華迪？

費托坐uo.jpg

先不評論好唔好波,金毛靚仔金童西班牙人
已經羸晒咬人蘇同沙拿好多果期top3前鋒黎

塊面咁撚長紅噹噹都叫靚仔

唔緊要啦 歐聯佢都有可以串返牙朗冇世杯

屌乜個陣黎香港坐uo架

連美斯

之後扭過埋都有功架

C朗咪仲勁佢成皮

樣 速度 身位 技術 走位 邊樣輸畀費托

單刀唔入似

馬體會時期已經好撚勁啦喎

笑話？

開口埋口仲講高登仔=跟唔上時代既廢老，廢中
批評後生仔 呢樣唔得，個樣唔得

無限復活

又高又快又靚仔
好似睇住隻駿馬咁

果球唔入差好遠
一入咗就kill the game
疤狗即刻死火
之前攻得好勁

蘇亞雷斯屌打啦

托迪

果陣都補緊時

慶祝動作似

不推文

佢勁果期明顯深入民心好多啦
扮乜鳩老屎忽

一拎波就覺得有機入，比到我呢種感覺既只有亨利同全盛既朗拿顛奴

torres只係勁過3幾季咁大把

S9多古惑野 作為後防應該覺得S9麻煩D
佢係禁區射獌狗隻手果球真係,..

F9氣勢勁D 又高速 轉身即射WO利入波真係有今生無來世

場波得返一分鐘
唔入都出線
點樣差好遠法

計埋馬會唔止

真係好難講
巴攻得咁勁 差唔多每3-5分鐘一次攻門
次次都好入肉

費托都要8+9, 0708謝4打攻中勁到癲
1314真係打蘇9一個
呢兩季直頭唔係打沙拿係打緊文尼

所以話做球員真係打份工，幫球會搵命搏有咩意思，而家搞到成身傷跌哂watt, 間球會見你踢得唔好就賣尻你

咪9up啦
費托自己交transfer request

空龍射失似

利記個時真係傳個波俾佢就入

08-09 4強車仔就係補時俾巴絕殺
個場最後俾人壓住半場黎打
仲要打少個

馬體個陣計唔計

你係咪講笑，利雲狗呢

復活次數多過耶穌

靚仔幫佢升左幾個級

廢嗰part似

純以埋門把握力計，佢喺馬體會表現唔算頂級啦，尤其是同年代有以把握力見稱嘅villa比較下

但承認torres走位同個人突破好出色，抵消佢啲餐士成日炒粉嘅弱點，亦都入好多靚波令人印象深刻，解釋咗職業生涯中後期入咁少波，體能弱咗，把握力不足問題更加明顯

伊巴

華迪咪係囉

唔計樣，文尼？

緬懷下時光都唔得
嗰陣唔係上網，落街場飛機都畀人笑似費托啦
我又冇話佢真係廢，咁又叫扮老屎忽
以後咪撚講以前既野，學校咪撚教歷史

樣衰

D球員老個時多數廢
聖卡場場派膠
朗拿度肥到跑唔郁咁
謝四光速紅牌, 冼腳

依家講緊勁個時, 唔會係你自己睇波最深印象個段period

仲要懶係野乜鳩落街埸飛機似費托
果球射網側架

費托仍然係我心目中最型嗰個
佢最勁嗰排 睇佢入波真係型到變粉絲

車狗累死費托同女人達

前一間係個球會仆街陷家產，所以廢托要求轉會，因為佢付出咁撚柒多，間球會反而冇上進心。下一間見佢傷完冇表現踢咁差賣撚左，有冇講錯？

舒夫真高更強更靚仔

可惜都係去車就玩完

金毛

利物浦果期費托真係好撚型 掂波機會唔多
但謝拉特俾既炮彈波就把握到一拎波就入硬咁制
重點對親曼聯都上身強姦維迪
完全將c朗比下去
國家隊唔使講
咩都拎過哂

真，佢同費托風格都幾似（唔計個樣）

車仔用足佢幾年都要畀你屌, 包埋生養死葬好唔好

係呀網側，仲要單刀扭過埋龍添
咁洗唔洗仲要佢係金色長髮先笑得呀？

得啦得啦，講高登全部死廢老
講下以前啲野就係扮野老屎忽
費托最勁，
講連加特淨係可以講佢生涯入波嗰幾場，邊個講返佢0g0a就係扮老屎忽
你鍾意啦吓

點會似，體格同把握力都贏torres 成條街啦

連加特？

蘇9太全面又有鬥心

我唔係想話車路士仆街，佢買嘅時候廢托已經係大傷過，即係話廢托黃金時期唔係比左車仔，車仔冇責任留住佢。
但廢托盡心盡力為利物浦，我覺得佢值得更多回報，同時都想講球員真係打份工，為老細搏盡冇乜好處，加上個老細好似唔想贏冠軍咁

點樣贏成條街？夏蘭基本上係多蒙都係刷緊數據咋喎，唔係話佢唔勁，但未真正證明到

我覺得勁過麥巴比條廢西

利對佢最大回報就係ject完幾次request, 最後都係轉會deadline前放佢去車

唉，如果佢黃金時期拎歐聯就好，一定上神枱，而家雖然佢踢車仔拎好多獎，但又好似唔多關佢事咁。
睇見呢啲因傷跌watt嘅例子就有種心痛。

當年冬天轉會窗 利班後衛(烏龍查 艾加)發起杯葛行到 唔受費托練波
ESPN 影咗幾日費托自己一個係練習場跑圈
心都up鳩埋

你有睇live就明
同埋參考吓上年Ajax 同熱刺

So9 咁鬼勁, 差啲就一人之力捧杯

之後果季轉巴就一手帶領隊波由雞胸做三冠王

國家隊咩都拎晒但佢都唔撚勁 痴冠姐

華dee唔係咩？

同 kaka 一樣
入一球就吹到復活

講真 費托生涯高峰到衰落 包括空龍射失果球 全部都係舊登時期
你就淨係記住你轉黎連登之前果刻 舊登人對佢既評價
用一句「高登年代」就總括哂？唔講仲以為佢由一出道 高登仔已經笑佢空龍飛機，廢托 笑足成個職業生涯 然後而家黎到連登就竟然冇人笑

阿古路 ?

費托 歐國盃決賽入波
Vs
C朗 歐國盃決賽傷出

邊個痴冠

首先 俊俏既樣貌

完

北京電視機

好鍾意佢！
太早收皮

早幾年ge迪亞高哥斯達

但樣衰格臭

上一代仲有舒夫真高都同費托好似
有型冷靜射術速度兼備
都係係車仔廢武功
btw軍刀而家教緊烏克蘭國家隊 有唔錯ge成績

卡卡呢

但球風唔夠費托瀟灑

所以咪話利狗好仆街,廢托付出咁多

點會冇人講,基本上一講廢托就一定記得, 但佢係因傷跌watt,要恥笑嘅,當年都笑夠啦

舊big 4 箭頭 肥朗》廢托=vps》巴哥

文尼應該勁過費托
接近哨牙level
d變速過人好屈

尼基迪亞

夏蘭特似利雲多d

痴冠都講得出
08同10年決賽你戒左奶未

個場波 巴塞成個下半場係壓倒性禁屌

靚仔去做ig model la 仲得閒同你踢波？😂😂 on9

阿古路同哨牙蘇似d 可以一個救全家

費托最勁個時都唔係呢type

一見到就諗起加利仔把死人雞仔聲講unbelivable

睇住佢爆開維迪
再睇佢空龍唔入
咁心情真係

佢喺車個陣真係災難級 車仔前鋒墳墓唔係浪得虛名

費托單刀之前就係傻疤圍攻梗
次次都差啲入咁濟 你馬後炮就話信黨唔怕姐
唔係咩叫足球

講勁 韋拿勁好多

我都覺得未証明到 始終德甲近年啲後防幾廢下
不過佢把握力真係好好 超高效率
反而覺得佢似更加有速度既阿古路

家陣睇波定睇人啊？

軍刀又係好可惜

t9技術好單調

踢華倫無人理

女人達偶像好似係費托

都唔係個類
不過條友真係痴線 年年都覺得佢會回塘 就係越踢越有

13/14史獨入廿粒
拳王拎助攻王架
又吹到蘇狗一個打哂

SO9

基斯普…舒夫真高…費托…

碼頭姑喱咁既款

Jesus

大把鬼妹爭住幫佢含

好似都差唔多完場，
不過果球真係有一劍封喉同正正式式粉碎
巴塞嘅衛冕夢

周薪頂到你幾年年薪

韋拿喺華倫西亞個陣又好波又靚仔
去咗巴塞之後勁撚樣衰

呢場波當年有睇
我大叫左 呢球最值5000萬

佢嘅踢法好易受傷
再加上而家興打迫搶 無乜位比前鋒去爆 啲新星都無乜邊個似

叫個龜頭返法甲扮忍者龜

摸奶連空龍機會都未必有

咪係屌點會可有可無
未入巴塞入返球就贏（都仲有幾分鐘唔係無可能）
費托入撚左要入球即係成隊沉撚曬
利申：巴

Griezmann咪係囉

不過去左巴塞暫時回曬塘死疤狗

巴打係咪好少睇波未睇過絕殺

收嗲啦on9仔
柒左就彈撚開咪阻住我追post

佢去車之前個季幾勁
後備上親都入波咁滯
個季蝗狗打多隊b隊

我覺得佢始終係要有謝拉特去做供應
當時利全隊嘅戰術都係配合佢
佢係高高在上嘅王子金童

佢去到車就無晒話語權
唔再係全部人圍繞佢去進攻
佢單打獨鬥梗係發揮唔到

咪撚 on9 啦 你識我咩 ? 知我係邊個咩 ?
我一年搵幾多你又知咩 \/

奧雲出度爆人已經勁過費托

唔踢佢單刀都炒架啦

知 on9仔一名 全世界都知啦 係你自己唔知姐

利打防反
謝拉特俾到 費托就波到人到

去到車 長期打陣地要搶點入攝
又有咁大個巴哥做對比

國家隊實力差咁遠都好意思比較
ching出嚟搞笑？

90分鐘後連入2丶3球都有啦
補時即係未完啦
歐聯都好多絕殺

首先歐聯唔係佢carry
再講榮譽 除咗世界盃之外
牙朗贏佢幾十條街

講球技費托同牙朗更加差距大

當年同g8次次撕破曼後防

車次次買前鋒唔買說明書
有說明書既廢托
同無說明書既差好幾級

嗰季真係大上大落，一開波牙蘇未踢嗰陣係咁連勝
但十月尾佢出返嚟嗰陣全隊冇曬狀態，全隊去到一月都仲係踢得好差，美斯仲要同安蛇嘈大鑊，以為要雞胸
點知踢完馬體之後開始爆seed，下半季嗰隊疤應該算係歷代第二強疤

駁唔到

歐國杯神射手

08 決唯一入球
10 決唯一助攻絕殺
12 決尾段一入球一助攻拎埋神射手

決賽大師

08關佢事既 10同12關佢撚事咩 10前面靠villa 12無鋒打晒啦 扮咩老屎忽姐你 佢係生正西班牙強勢姐 國家隊佢表現係差

咪又係無英超

呀屌記錯
10決賽助攻係法比
但之前果腳係佢傳令到VDV訓低+包越位

太遲去大會 個人低調 踢法實而不華 無咁多人留意好正常 但佢真係勁

係,韋拿老咗去美職啲技術都仲係好堅,
t9無得比,純粹利迷有情意結先成日念念不忘

靚仔，踢法瀟灑，又高效率
最緊要係毒撚性格

除左世界盃

真 Vardy都好瀟灑

靚前墳墓

風格大開大合，波底其實粗糙

事實係牙朗同費托榮譽完全冇得比較

費托連英超西甲都未攞過

更加唔好話金球獎呢啲最高榮譽

最難得老婆係中學同學，外表吾漂亮添，真係好難得！我偶像！

高登年代呀
文盲？

艾巴喊屌打

Rashford, Greenwood

咁多年嚟，費托對巴塞入粒”獻梳”波都有大把吹奏
但入第一粒作客入球，真正令巴塞要入多2粒先可以反勝嘅拉美利，就永遠都無人提

講得呢句既人一定冇睇果場波
果場最後10分鐘巴塞係圍撚住車仔個禁區踢
就咁睇到緊張都透唔到氣，覺得分十一秒已經會入波咁
仲要係講緊車仔打少個同埋已經有前科輸左個十二碼
費托入撚完果下先真係覺得「屌真係贏撚左喇！」

P牌仔酸緊人地曾經上過高登

你係咪高登尾水個浸先開始上

你忘記咗銀河唯一基奧特

12歐聯四強作客巴塞單刀

巴塞球單刀
同樣嘅時間同樣嘅地方
換第其他人嚟做
會發生啲咩情況
如果係連......
當我冇講過

成日都覺得佢差左唔係年紀大左
係剪左頭髮

各位小兄弟，你地聽過佐诒貝斯未呀？曼聯架！一個杻七個，迷倒不小無知少女。南斯拉夫既史度高域刀好有型。仲有伊巴士顿刀吾錯。

慘過比一堆黑9抽插

屌你老味
字都未識打

費托係勁 但咪吹到冇哂呢種前鋒啦
佢咁受歡迎除左技術好
仲有佢好靚仔姐

第一頁都講幾個咁既前鋒

講返條片 有啲遠射 同埋一啲過人
用而家飛機片既standard黎講 只係不過不失
利記個班前鋒一場求其剪下片都有呢啲clip

佢要襯長髮先有加乘，短髮只係普通靚仔

佢首回合助攻巴哥你都冇提

Btw 林伯都好關鍵

首回合打美斯荷包一下斬畀拉美先有巴哥果球

次回合都係佢球直線穿晒畀拉美

費托球王片咁多
樓主嗰條都算屎波

有空位俾佢推，單對單面對後衛真係硬爆你
加埋射術，打反擊神器

P牌加五毛加波台混種狗 又出來吠？
Block Ed

想直航機掛

經典點都係歐國盃一箭定江山 硬爆德國隊

車仔係靚仔 / 偶像型前鋒墳墓

so亞電斯囉

好似唔入呢球都晉級？

其實蘇9嘅利係勁過廢托嘅利。
但靚仔就無晒計
係利個時真全盛，係靚仔樣全盛

波圖同馬體會時期嘅法卡奧。雖然冇咁靚仔同快速，但係埋門、力量、左右開弓、冷靜程度都強過王子。

都十年了咩都化
嚟緊會幫利物浦踢慈善賽

廢托其實人品同球品真係幾好

無人貼agger 打鳩佢張相

費托喺世盃 歐國盃 英超都叫表現過自己
點同花膠比較

費托係歐國盃決賽一箭定江山個下真係幾型
但真係跌得太快,12 euro佢已經係一個廢人

Yes

心態問題，以前fit撚到仆街
唔駛靠扭波，大大步推過
好似新手打fifa長期按實加速跑咁

夏蘭特身型勁過廢托，又樣衰過廢托，都唔似

車果排鏟到光頭咁濟 果時成日話佢剪髮改運
不過都係咁靚仔

刷左個神射返黎
加埋13怒刷大溪地

次回合果場都好似係tackle到美斯再傳出去

當年馬達黎車 王子借左架車比佢又比馬達住佢屋企

從來都無食女新聞 一直都係初戀女友
毒到唔玩ig twitter ,都係近年先開

其實睇番VV 企得太後, 呢球畀Neuer 可以費托未到波已經畀Neuer搶左

四格足球果期畫雷斯吸哂佢啲入球能力 好好笑

你咁講，我夠可以話如果企得好似neuer咁前，對面龍一腳就射尻入你啦

VV個位前到冇得再前啦
再前既話冇得用手仲蝕底

夠可以話VV 同費托做左國家隊隊友咁耐 應該捉到路

David Villa

話時話，而家佢去左邊？

樣 射術

射術一定好過費托

出名浪射 都好過

牙朗本身打翼

但係佢d盃係廢哂個時攞
係利記個時勁到癲就無盃

係
不過呢球搞到巴塞最後一擊機會郁無埋

阿古獸，仲勁d tim

退左休嘆緊世界啦

唔識波收收皮啦

好好先生

佢頭髮越金代表越勁

蘇狗一定勁過費托 無可否認
不過一來樣衰 二來球品羔差又咬人又手球 所以冇咩好感

Werner?

岩呀
你驚王子比達定係魔人布歐多d丫

上次黎香港都放題咁簽名影相

不過比某d 貪心既香港人搞到佢面都黑埋 相都點撚埋

花膠嘅國家隊隊友，又點同當年嗰隊西班牙比

再者，花膠打西甲嗰陣都好勁，直頭係世三級。

佢場均一球都冇，點世三級法？
同埋當年西甲除咗牙朗美斯，仲有沙維小白，點都勁過花膠

國家隊隊友廢都冇計，事實佢冇喺大賽/頂級聯賽有表現嘅頂多得西甲，但都唔係特別outstanding